惡魔城蒼月十字架實況:提早打爆機開祖利烏斯模式

7月16日: Day 444
10:00PM-11:00PM
遊戲: 惡魔城:蒼月十字架 (Day 2)
估唔到下午咁快就打爆機，搞到夜晚就提早開祖利烏斯模式，今次祖利烏斯弱化好多，唔可以一下十字死光打天下了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: